銅鑼灣地帶買zippo一問

知唔知呢間係咪真 有冇人買過
唔知睇唔睇得出邊間我得一張想

毒撚開po冇人理